{"files":[{"id":75,"ownerId":20,"title":"COMPROVA\u00c7\u00c3O DAS DESPESAS INFORMADAS COM IPTU","description":"Anexe aqui documentos que comprovem as despesas informadas no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o","required":false,"template":null,"groupName":"rfc_75","categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"displayOrder":63},{"id":74,"ownerId":20,"title":"COMPROVA\u00c7\u00c3O DAS DESPESAS INFORMADAS \u00c1GUA","description":"Anexe aqui documentos que comprovem as despesas informadas no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o","required":false,"template":null,"groupName":"rfc_74","categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"displayOrder":60},{"id":73,"ownerId":20,"title":"COMPROVA\u00c7\u00c3O DAS DESPESAS INFORMADAS COM ENERGIA:","description":"Anexe aqui documentos que comprovem as despesas informadas no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o","required":false,"template":null,"groupName":"rfc_73","categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"displayOrder":56},{"id":72,"ownerId":20,"title":"COMPROVA\u00c7\u00c3O DAS DESPESAS INFORMADAS COM LOCA\u00c7\u00c3O:","description":"Anexe aqui documentos que comprovem as despesas informadas no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o","required":false,"template":null,"groupName":"rfc_72","categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"displayOrder":50},{"id":71,"ownerId":20,"title":"COMPROVA\u00c7\u00c3O DA ATUA\u00c7\u00c3O CULTURAL","description":"Anexe aqui documentos que comprovem a atua\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o cultural, da entidade, empresa, cooperativa, coletivo na \u00e1rea da cultura (Portf\u00f3lio, fotos, v\u00eddeos, declara\u00e7\u00e3o, mat\u00e9ria jornal\u00edstica).\n\nFormatos aceitos: .PDF, .JPEG, .DOC at\u00e9 10MB","required":true,"template":null,"groupName":"rfc_71","categories":[],"displayOrder":71},{"id":70,"ownerId":20,"title":"COMPROVA\u00c7\u00c3O DA FINALIDADE CULTURAL E DE NOMEA\u00c7\u00c3O DO RESPONS\u00c1VEL LEGAL DO COLETIVO CULTURAL","description":"Se o Espa\u00e7o Cultural \u00e9 mantido por um Coletivo Cultural, anexar Declara\u00e7\u00e3o assinada pelos membros do coletivo.","required":true,"template":null,"groupName":"rfc_70","categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"displayOrder":73},{"id":69,"ownerId":20,"title":"COMPROVA\u00c7\u00c3O DA FINALIDADE CULTURAL DA EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL","description":"Se o Espa\u00e7o Cultural \u00e9 mantido por uma empresa, entidade ou cooperativa cultural anexar o Estatuto ou Contrato Social.","required":true,"template":null,"groupName":"rfc_69","categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"displayOrder":72}],"fields":[{"id":1180,"ownerId":20,"title":"QUAL O VALOR DA DESPESA QUE POSSUI COM LOCA\u00c7\u00c3O DO ESPA\u00c7O?","description":"R$______","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":{"require":{"condition":"1","field":"field_1179","value":"Tenho despesa com loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o","hide":"1"}},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1180","displayOrder":49},{"id":1182,"ownerId":20,"title":"QUAL A DESPESA COM FINANCIAMENTO DE ESPA\u00c7O CULTURAL:","description":"R$______","maxSize":50,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":{"require":{"condition":"1","field":"field_1181","value":"enho despesa com financiamento de espa\u00e7o cultural","hide":"1"}},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1182","displayOrder":52},{"id":1142,"ownerId":20,"title":"ENQUADRAMENTO DO BENEFICI\u00c1RIO SEGUNDO INCISOS DO ART 8\u02da DA LEI 14.017\/2020:","description":"Selecione a atividade art\u00edstica e cultural que melhor qualifique a atua\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o cultural.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["pontos e ponto\u0303es de cultura","teatros independentes","escolas de mu\u0301sica de capoeira e de artes e estu\u0301dios companhias e escolas de danc\u0327a","circos","cineclubes","centros culturais, casas de cultura e centros de tradic\u0327a\u0303o regionais","museus comunita\u0301rios  centros de memo\u0301ria e patrimo\u0302nio","bibliotecas comunita\u0301rias","espac\u0327os culturais em comunidades indi\u0301genas","centros arti\u0301sticos e culturais afro-brasileiros","comunidades quilombolas","espac\u0327os de povos e comunidades tradicionais","festas populares inclusive o carnaval e o Sa\u0303o Joa\u0303o e outras de cara\u0301ter regional","teatro de rua e demais expresso\u0303es arti\u0301sticas e culturais realizadas em espac\u0327os pu\u0301blicos;","livrarias, editoras e sebos","empresas de diversa\u0303o e produc\u0327a\u0303o de espeta\u0301culos","estu\u0301dios de fotografia","produtoras de cinema e audiovisual","atelie\u0302s de pintura, moda, design e artesanato","galerias de arte e de fotografias","feiras de arte e de artesanato","espac\u0327os de apresentac\u0327a\u0303o musical","espac\u0327os de literatura, poesia e literatura de cordel","espac\u0327os e centros de cultura alimentar de base comunita\u0301ria agroecolo\u0301gica e de culturas origina\u0301rias tradicionais e populares","outros espac\u0327os e atividades arti\u0301sticos e culturais"],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1142","displayOrder":26},{"id":2173,"ownerId":20,"title":"\u00c1REA CULTURAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PRINCIPAL DO BENEFICI\u00c1RIO DO SUBS\u00cdDIO:","description":"Selecione as \u00e1reas culturais principais de atua\u00e7\u00e3o cultural (M\u00faltipla escolha com m\u00e1ximo de 3 sele\u00e7\u00f5es).","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"agent-collective-field","fieldOptions":["Patrim\u00f4nio Cultural","Artes Circenses","Dan\u00e7a:Artes da Dan\u00e7a","Teatro:Artes do Teatro","Artes Visuais","Artesanato","Audiovisual","Cultura Popular","Design","Fotografia","Gastronomia","Literatura","Moda","Museu","Museu e Mem\u00f3ria","M\u00fasica","\u00d3pera","Outros"],"config":{"entityField":"@terms:area"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_2173","displayOrder":20},{"id":1146,"ownerId":20,"title":"FUNCION\u00c1RIOS CONTRATADOS PELO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL:","description":"Informe o quantitativo de funcion\u00e1rios com v\u00ednculo de trabalho de carteira assinada com espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural, em 2020.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["N\u00e3o tenho funcion\u00e1rio com carteira assinada ","01 funcion\u00e1rio com carteira assinada","02 funcion\u00e1rios com carteira assinada","03 funcion\u00e1rios com carteira assinada","04 funcion\u00e1rios com carteira assinada","05 funcion\u00e1rios com carteira assinada","06 funcion\u00e1rios com carteira assinada","07 funcion\u00e1rios com carteira assinada","08 ou mais funcion\u00e1rios com carteira assinada"],"config":[],"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1146","displayOrder":65},{"id":1145,"ownerId":20,"title":"PACTUA\u00c7\u00c3O DO USO DO SUBS\u00cdDIO","description":"Indique como ser\u00e3o utilizados os valores do subs\u00eddio destinado \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"checkboxes","fieldOptions":["Despesas com folha de pagamento de pessoal com carteira assinada, bolsistas e estagi\u00e1rios, desde que o funcion\u00e1rio n\u00e3o esteja com suspens\u00e3o do contrato de trabalho\u2028","Despesas com contribui\u00e7\u00e3o sindical, cartor\u00e1rias, impostos, tributos e encargos sociais devidos, a partir de mar\u00e7o\/2020, inclusive de parcelamento de d\u00e9bitos firmados em data anterior a mar\u00e7o\/2020\u2028","Despesas com material de consumo necess\u00e1rio ao funcionamento (material de limpeza, \u00e1gua mineral, descart\u00e1veis, material de expediente, suprimento de inform\u00e1tica, vedado equipamentos\u2028","Despesas com material necess\u00e1rio \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica ou do fazer cultural, vedado a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos\u2028","Despesa com manuten\u00e7\u00e3o de loca\u00e7\u00e3o, taxa de uso, taxa de condom\u00ednio e similares e de financiamento de im\u00f3vel onde s\u00e3o realizadas as atividades culturais, desde que tenham sido contratados at\u00e9 mar\u00e7o\/2020\u2028","Despesa com manuten\u00e7\u00e3o de loca\u00e7\u00e3o e\/ou financiamento de bens m\u00f3veis e equipamentos necess\u00e1rios \u00e0 continuidade das atividades culturais, desde que tenham sido contratados at\u00e9 mar\u00e7o\/2020\u2028","Despesas com manuten\u00e7\u00e3o de estruturas e bens m\u00f3veis necess\u00e1rias ao funcionamento de espa\u00e7os art\u00edstico e cultural itinerantes\u2028","Despesa com manuten\u00e7\u00e3o de sistemas, aplicativos, p\u00e1ginas, assinaturas ou mensalidades, desde que tenham sido contratados at\u00e9 mar\u00e7o\/2020.\u2028","Despesas com manuten\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os essenciais ao funcionamento do espa\u00e7o (vigil\u00e2ncia, dedetiza\u00e7\u00e3o, \u00e1gua, energia, telefonia e internet.)\u2028","Manuten\u00e7\u00e3o preventiva de equipamentos de uso essencial \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da atividade cultural\u2028","Outras despesas necess\u00e1rias \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o, desde que N\u00c3O sejam referentes \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de bens permanentes, reforma ou constru\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os, nem o pagamento de despesas anteriores a mar\u00e7o\/2020, ressalvados os parcelamentos"],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1145","displayOrder":75},{"id":2172,"ownerId":20,"title":"LINKS (Site,Blog,youtube, twitter, facebook, instagram e google +)","description":"Insira links, preferencialmente do Youtube ou Vimeo, ou de sites de portf\u00f3lio, para demonstrar a atua\u00e7\u00e3o cultural do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural. Se privado, deve disponibilizar a chave de acesso","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"space-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"@links","title":"true"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_2172","displayOrder":41},{"id":2168,"ownerId":20,"title":"RAZ\u00c3O SOCIAL DA ENTIDADE, EMPRESA OU DA COOPERATIVA CULTURAL:","description":"informe a raz\u00e3o social inscrita no seu cart\u00e3o de CNPJ","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"space-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"razaoSocial"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_2168","displayOrder":34},{"id":1714,"ownerId":20,"title":"Dados Banc\u00e1rios","description":"Indique a Conta Banc\u00e1ria que voc\u00ea deseja receber o recurso do subs\u00eddio. Se seu espa\u00e7o \u00e9 mantido ou organizado por empresa, entidade ou cooperativa cultural a conta banc\u00e1ria deve estar ATIVA e em nome da empresa, entidade ou cooperativa cultural. Se seu espa\u00e7o \u00e9 mantido ou organizado por Pessoa F\u00edsica ou Coletivo Cultural a conta banc\u00e1ria deve estar ATIVA e em nome da Pessoa F\u00edsica respons\u00e1vel.","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1714","displayOrder":88},{"id":2171,"ownerId":20,"title":"TELEFONE FIXO","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"space-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"telefone1"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_2171","displayOrder":40},{"id":2170,"ownerId":20,"title":"INFORME O ENDERE\u00c7O DO SEU ESPA\u00c7O CULTURAL:","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"space-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"@location"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_2170","displayOrder":39},{"id":2169,"ownerId":20,"title":"N\u00daMERO DE INSCRI\u00c7\u00c3O EM CADASTRO NACIONAL DE PESSOA JUR\u00cdDICA \u2013 CNPJ:","description":"informe preencha apenas com n\u00fameros e n\u00e3o use caracteres especiais como ponto ( . ), barra ( \/ ) ou h\u00edfen ( - )","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"space-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"cnpj"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_2169","displayOrder":15},{"id":2167,"ownerId":20,"title":"HIST\u00d3RICO CULTURAL DO BENEFICI\u00c1RIO DO SUBS\u00cdDIO:","description":"Escreva de forma resumida uma descri\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade, coletivo ou cooperativa cultural e as atividades culturais realizadas.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"agent-collective-field","fieldOptions":[""],"config":{"require":{"condition":"1","field":"field_1152","value":"Espa\u00e7o Cultural mantido por um Coletivo Cultural","hide":"1"},"entityField":"shortDescription"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_2167","displayOrder":18},{"id":2166,"ownerId":20,"title":"HIST\u00d3RICO CULTURAL DO BENEFICI\u00c1RIO DO SUBS\u00cdDIO:","description":"Escreva de forma resumida uma descri\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade, coletivo ou cooperativa cultural e as atividades culturais realizadas.","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"agent-collective-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"shortDescription"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_2166","displayOrder":17},{"id":2165,"ownerId":20,"title":"OUTRA INSCRI\u00c7\u00c3O EM CADASTRO CULTURAL:","description":"Especifique outra inscri\u00e7\u00e3o em cadastro cultural existente no \u00e2mbito do ente federativo, bem como projetos culturais apoiados nos termos da Lei n\u00ba 8.313, de 23 de dezembro de 1991, nos vinte e quatro meses imediatamente anteriores \u00e0 data de publica\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 14.017, de 2020","maxSize":100,"required":false,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":{"require":{"condition":"1","field":"field_1149","value":"Outros cadastros referentes a atividades culturais","hide":"1"}},"categories":[],"fieldName":"field_2165","displayOrder":25},{"id":2164,"ownerId":20,"title":"ENDERE\u00c7O COMPLETO DO BENEFICI\u00c1RIO DO SUBS\u00cdDIO:","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"agent-collective-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"@location","setLatLon":"true","setPrivacy":"true","require":{"condition":"1","field":"field_1152","value":"Espa\u00e7o Cultural mantido por um Coletivo Cultural","hide":"1"}},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_2164","displayOrder":28},{"id":1932,"ownerId":20,"title":"N\u00daMERO DA OPERA\u00c7\u00c3O SE HOUVER","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1932","displayOrder":93},{"id":1931,"ownerId":20,"title":"N\u00daMERO DA CONTA:","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1931","displayOrder":92},{"id":1930,"ownerId":20,"title":"TIPO DE CONTA BANC\u00c1RIA:","description":"Assinale o tipo de conta banc\u00e1ria.","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"select","fieldOptions":["Conta corrente","Conta poupan\u00e7a"],"config":{"require":{"condition":""}},"categories":[],"fieldName":"field_1930","displayOrder":89},{"id":1716,"ownerId":20,"title":"AG\u00caNCIA","description":"Preencha com o n\u00famero da ag\u00eancia","maxSize":10,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1716","displayOrder":91},{"id":1715,"ownerId":20,"title":"BANCO:","description":"selecione o banco","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["BCO DO BRASIL S.A","ITA\u00da UNIBANCO S.A","BCO BRADESCO S.A","BCO SANTANDER (BRASIL) S.A.","CAIXA ECONOMICA FEDERAL","NU PAGAMENTOS S.A","BANCO INTER","BANCO ORIGINAL","BRB - BCO DE BRASILIA S.A","Selic","Bacen","AGK CC S.A","UNICRED","STN","BCO RIBEIRAO PRETO S.A","BANCO BARI S.A","BCO CETELEM S.A","BANCO SEMEAR","PLANNER CV S.A","BCO B3 S.A","BCO RABOBANK INTL BRASIL S.A","CIELO S.A","CCR DE ABELARDO LUZ","BCO COOPERATIVO SICREDI S.A","CREHNOR LARANJEIRAS","BCO BNP PARIBAS BRASIL S A","CCCM UNICRED CENTRAL RS","CECM COOPERFORTE","KIRTON BANK","PORTOCRED S.A. - CFI","BANCOOB","TRINUS CAPITAL DTVM","BCO KEB HANA DO BRASIL S.A","XP INVESTIMENTOS CCTVM S\/A","UNIPRIME NORTE DO PARAN\u00c1 - CC","CM CAPITAL MARKETS CCTVM LTDA","BCO MORGAN STANLEY S.A","UBS BRASIL CCTVM S.A","TREVISO CC S.A","CIP Siloc","HIPERCARD BM S.A","BCO. J.SAFRA S.A","UNIPRIME CENTRAL CCC LTDA.","BCO TOYOTA DO BRASIL S.A","PARATI - CFI S.A","BCO ALFA S.A","PI DTVM S.A","BCO ABN AMRO S.A","BCO CARGILL S.A","TERRA INVESTIMENTOS DTVM","SERVICOOP","VISION S.A. CC","BANCO BRADESCARD","NOVA FUTURA CTVM LTDA.","FIDUCIA SCMEPP LTDA","GOLDMAN SACHS DO BRASIL BM S.A","CIP Sitraf","CREDISIS CENTRAL DE COOPERATIVAS DE CR\u00c9DITO LTDA.","SICOOB CREDITRAN","SOROCRED CFI S.A","BANCO INBURSA","BCO DA AMAZONIA S.A","CONFIDENCE CC S.A","BCO DO EST. DO PA S.A","ZEMA CFI S\/A","CASA CREDITO S.A. SCM","COOP CENTRAL AILOS","CENTRAL COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO NO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO","BCO BBI S.A","BCO BRADESCO FINANC. S.A","BCO DO NORDESTE DO BRASIL S.A","BCO CCB BRASIL S.A","HS FINANCEIRA","LECCA CFI S.A","BCO KDB BRASIL S.A","BANCO TOP\u00c1ZIO S.A","CCR DE OURO","POLOCRED SCMEPP LTDA","CCR DE IBIAM","CCR DE S\u00c3O MIGUEL DO OESTE","BCO CSF S.A","PAGSEGURO","MONEYCORP BCO DE C\u00c2MBIO S.A","GERENCIANET PAGTOS BRASIL LTDA","ICAP DO BRASIL CTVM LTDA","SOCRED SA - SCMEPP","STATE STREET BR S.A. BCO COMERCIAL","CARUANA SCFI","CODEPE CVC S.A","BCO ORIGINAL DO AGRO S\/A","SUPER PAGAMENTOS E ADMINISTRACAO DE MEIOS ELETRONICOS S.A","BANCOSEGURO S.A","CRESOL CONFEDERA\u00c7\u00c3O","MERCADO PAGO","BCO AGIBANK S.A","BCO DA CHINA BRASIL S.A","GET MONEY CC LTDA","BCO BANDEPE S.A.","BANCO RANDON S.A.","OM DTVM LTDA","MONEY PLUS SCMEPP LTDA","TRAVELEX BANCO DE C\u00c2MBIO S.A","BANCO FINAXIS","SENFF S.A. - CFI","BRK S.A. CFI","BCO DO EST. DE SE S.A","BEXS BCO DE CAMBIO S.A","ACESSO SOLUCOES PAGAMENTO SA","BR PARTNERS BI","\u00d3RAMA DTVM S.A","BPP IP S.A","BRL TRUST DTVM SA","FRAM CAPITAL DTVM S.A","BCO WESTERN UNION","HUB PAGAMENTOS","CAMBIONET CC LTDA","PARANA BCO S.A","BARI CIA HIPOTEC\u00c1RIA","BCO BOCOM BBM S.A","BCO CAPITAL S.A","BCO WOORI BANK DO BRASIL S.A","FACTA S.A. CFI","STONE PAGAMENTOS S.A","AMAZ\u00d4NIA CC LTDA","BROKER BRASIL CC LTDA","BCO MERCANTIL DO BRASIL S.A","BCO ITA\u00da BBA S.A","BCO TRIANGULO S.A","SENSO CCVM S.A","ICBC DO BRASIL BM S.A","VIPS CC LTDA","CREFAZ SCMEPP LTDA","UBS BRASIL BI S.A","MS BANK S.A. BCO DE C\u00c2MBIO","PARMETAL DTVM LTDA","JUNO","VORTX DTVM LTDA","COMMERZBANK BRASIL S.A. - BCO M\u00daLTIPLO","AVISTA S.A. CFI","GUITTA CC LTDA","FFA SCMEPP LTDA","CCR DE PRIMAVERA DO LESTE","BANCO DIGIO","AMAGGI S.A. CFI","GENIAL INVESTIMENTOS CVM S.A","IB CCTVM S.A","BCO BANESTES S.A","BCO ABC BRASIL S.A","BS2 DTVM S.A","B3 Cetip","CIP C3","SCOTIABANK BRASIL","TORO CTVM LTDA","BANCO BTG PACTUAL S.A","BCO MODAL S.A","BCO CLASSICO S.A","BCO C6 S.A","BCO GUANABARA S.A","BCO INDUSTRIAL DO BRASIL S.A","BCO CREDIT SUISSE S.A","QI SCD S.A","FAIR CC S.A","CREDITAS SCD","BCO LA NACION ARGENTINA","CITIBANK N.A","BCO CEDULA S.A","BCO BRADESCO BERJ S.A","BCO J.P. MORGAN S.A","BCO XP S.A","BCO CAIXA GERAL BRASIL S.A","BCO CITIBANK S.A","BCO RODOBENS S.A","BCO FATOR S.A","BNDES","ATIVA S.A. INVESTIMENTOS CCTVM","BGC LIQUIDEZ DTVM LTDA","BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A","BCO M\u00c1XIMA S.A","HAITONG BI DO BRASIL S.A.","\u00d3TIMO SCD S.A","VITREO DTVM S.A","UP.P SEP S.A","OLIVEIRA TRUST DTVM S.A","PORTOPAR DTVM LTDA","BNY MELLON BCO S.A","PERNAMBUCANAS FINANC S.A. CFI","BCO LA PROVINCIA B AIRES BCE","PLURAL BCO BM","JPMORGAN CHASE BANK","BCO ANDBANK S.A","ING BANK N.V","LEVYCAM CCV LTDA","BCV","NECTON INVESTIMENTOS S.A CVM","BEXS CC S.A.","BCO HSBC S.A","BCO ARBI S.A","BMFBOVESPA","INTESA SANPAOLO BRASIL S.A. BM","BCO TRICURY S.A","BCO SAFRA S.A","SMARTBANK","BCO FIBRA S.A","BCO VOLKSWAGEN S.A","BCO LUSO BRASILEIRO S.A","BCO GM S.A","BANCO PAN","BCO VOTORANTIM S.A","BCO ITAUBANK S.A","BCO MUFG BRASIL S.A","BCO SUMITOMO MITSUI BRASIL S.A","BCO MERCEDES-BENZ S.A","OMNI BANCO S.A","ITA\u00da UNIBANCO HOLDING S.A","BCO SOFISA S.A","BMF C\u00e2mbio","BCO INDUSVAL S.A","BCO CREFISA S.A","BCO MIZUHO S.A","BANCO INVESTCRED UNIBANCO S.A","BCO BMG S.A","BCO C6 CONSIG","SAGITUR CC LTDA","BCO SOCIETE GENERALE BRASIL","MAGLIANO S.A. CCVM","TULLETT PREBON BRASIL CVC LTDA","C.SUISSE HEDGING-GRIFFO CV S\/A","BCO PAULISTA S.A","BOFA MERRILL LYNCH BM S.A","CREDISAN CC","BCO PINE S.A","EASYNVEST - T\u00cdTULO CV SA","BCO DAYCOVAL S.A","CAROL DTVM LTDA","SOCOPA SC PAULISTA S.A","RENASCENCA DTVM LTDA","DEUTSCHE BANK S.A.BCO ALEMAO","BANCO CIFRA","GUIDE","SOLIDUS S.A. CCVM","BCO RENDIMENTO S.A","BCO BS2 S.A","BCO OL\u00c9 CONSIGNADO S.A.","LASTRO RDV DTVM LTDA","FRENTE CC LTDA","B&T CC LTDA","NOVO BCO CONTINENTAL S.A. - BM","BCO CR\u00c9DIT AGRICOLE BR S.A","CCR COOPAVEL","BANCO SISTEMA","CREDIALIAN\u00c7A CCR","BCO VR S.A.","BCO OURINVEST S.A","CREDICOAMO","RB CAPITAL INVESTIMENTOS DTVM LTDA","BANCO JOHN DEERE S.A","BCO DO ESTADO DO RS S.A","ADVANCED CC LTDA","BCO DIGIMAIS S.A","WARREN CVMC LTD","DECYSEO CC LTDA"],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1715","displayOrder":90},{"id":1361,"ownerId":20,"title":"DESCREVA SEU ESPA\u00c7O CULTURAL:","description":"Descreva brevemente seu espa\u00e7o cultural","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"space-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"shortDescription"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1361","displayOrder":36},{"id":1360,"ownerId":20,"title":"HISTORICO DO SEU ESPA\u00c7O CULTURAL:","description":"Descreva as a\u00e7\u00f5es do seu espa\u00e7o cultural","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"space-field","fieldOptions":[""],"config":{"require":{"condition":"","field":"field_1152","hide":"1","value":"Espa\u00e7o Cultural mantido por uma Pessoa F\u00edsica (CPF)"},"entityField":"longDescription"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1360","displayOrder":35},{"id":1162,"ownerId":20,"title":"TIPO DE EQUIPAMENTO CULTURAL:","description":"Selecione o tipo de equipamento que melhor identifica o espa\u00e7o cultural. (M\u00faltipla escolha com m\u00e1ximo de 3 sele\u00e7\u00f5es)","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"space-field","fieldOptions":["Antiqu\u00e1rio","Arquivo Privado","Ateli\u00ea","Audioteca","Banca de jornal","Bem Arqueol\u00f3gico","Bem Im\u00f3vel","Bem M\u00f3vel ou Integrado","Bem Paisag\u00edstico","Bens culturais de natureza imaterial","Bens culturais de natureza material","Biblioteca Comunit\u00e1ria (inclu\u00ed\u00addos os pontos de leitura)","Biblioteca Escolar","Biblioteca Especializada","Biblioteca Nacional","Biblioteca Privada","Biblioteca Universit\u00e1ria","Casa de espet\u00e1culo","Casa do Patrim\u00f4nio","Centro Comunit\u00e1rio","Centro Cultural Privado","Centro Esp\u00edrita","Centro cultural itinerante","Centro de Artes e Esportes Unificados - CEUs","Centro de Documenta\u00e7\u00e3o Privado","Centro de artesanato","Centro de tradi\u00e7\u00f5es","Cine itinerante","Cineclube","Circo Fixo","Circo Itinerante","Circo Moderno","Circo Tradicional","Clube social","Cole\u00e7\u00f5es","Concha ac\u00fastica","Coreto","Creative Bureau","Danceteria","Documenta\u00e7\u00e3o","Drive-in","Escola livre de Artes C\u00eanicas","Escola livre de Artes Visuais","Escola livre de Audiovisual","Escola livre de Cultura Digital","Escola livre de Cultura Popular","Escola livre de Design","Escola livre de Gest\u00e3o Cultural","Escola livre de Hip Hop","Escola livre de M\u00fasica","Escola livre de Patrim\u00f4nio","Escola livre de Pontinhos de cultura","Espa\u00e7o Mais Cultura","Espa\u00e7o P\u00fablico Para Proje\u00e7\u00e3o de Filmes","Espa\u00e7o para Eventos","Espa\u00e7o para apresenta\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a","Est\u00fadio","Gafieira","Galeria de arte","Gin\u00e1sio Poliesportivo","Igreja","Institui\u00e7\u00e3o Privada Comunit\u00e1ria","Institui\u00e7\u00e3o Privada Comunit\u00e1ria exclusivamente voltada para forma\u00e7\u00e3o artistica e cultural","Institui\u00e7\u00e3o Privada Confessional","Institui\u00e7\u00e3o Privada Confessional exclusivamente voltada para forma\u00e7\u00e3o artistica e cultural","Institui\u00e7\u00e3o Privada Filantr\u00f3pica","Institui\u00e7\u00e3o Privada Filantr\u00f3pica exclusivamente voltada para forma\u00e7\u00e3o artistica e cultural","Institui\u00e7\u00e3o Privada Particular","Institui\u00e7\u00e3o Privada Particular exclusivamente voltada para forma\u00e7\u00e3o artistica e cultural","Lan-house","Livraria","Mesquitas","Museu Privado","N\u00facleos de Produ\u00e7\u00e3o Digital","Palco de Rua","Ponto de Cultura","Ponto de Leitura Afro","Pontos de Mem\u00f3ria","Pra\u00e7a dos esportes e da cultura","R\u00e1dio Comunit\u00e1ria","Sala Multiuso","Sala de Leitura","Sala de cinema","Sala de dan\u00e7a","Sebo","Sinagoga","Sitio Hist\u00f3rico","Teatro Privado","Templo","Terreiro","Terreno para Circo","Trio el\u00e9trico","Usina Cultural","Videolocadora","Outros Equipamentos Culturais"],"config":{"entityField":"@type"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1162","displayOrder":44},{"id":1359,"ownerId":20,"title":"Dados do espa\u00e7o art\u00edstico e cultural","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1359","displayOrder":32},{"id":1358,"ownerId":20,"title":"Dados do benefici\u00e1rio do subs\u00eddio","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1358","displayOrder":10},{"id":1164,"ownerId":20,"title":"ENDERE\u00c7O COMPLETO DO BENEFICI\u00c1RIO DO SUBS\u00cdDIO:","description":"Preencha o endere\u00e7o completo do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade, coletivo ou cooperativa cultural. Para agentes culturais que sejam itinerantes, preencher com o endere\u00e7o atual. Essa informa\u00e7\u00e3o pode virar um ponto no nosso Mapa Cultural. Depois de preencher o endere\u00e7o escolha se quer deixar p\u00fablica ou privado.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"agent-collective-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"@location","setLatLon":"true","setPrivacy":"true"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1164","displayOrder":29},{"id":1178,"ownerId":20,"title":"FATURAMENTO \/ RECEITA DO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL REFERENTE A 2019:","description":"onsidere os recursos recebidos de projetos financiados, vendas, doa\u00e7\u00f5es, contribui\u00e7\u00e3o de s\u00f3cios, patroc\u00ednios e etc.., que seu coletivo, empresa, entidade ou cooperativa cultural, em 2019.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["R$ 0,00","De R$ 0,01 a R$ 60.000,00","de R$ 60.000,01 a R$ 110.000,00\t","de R$ 110.000,01 a R$ 160.000,00\t","de R$ 160.000,01 a R$ 210.000,00\t","de R$ 210.000,01 a R$ 260.000,00\t","de R$ 260.000,01 a R$ 310.000,00\t","de R$ 310.000,01 a R$ 360.000,00\t","Acima de R$ 360.000,00"],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1178","displayOrder":47},{"id":1175,"ownerId":20,"title":"TELEFONE FIXO OU CELULAR DO RESPONS\u00c1VEL PELO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL:","description":"Preencha os n\u00fameros do seu telefone para contato e DDD, sem o uso de ponto ou h\u00edfen.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"agent-owner-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"telefone1"},"categories":[],"fieldName":"field_1175","displayOrder":8},{"id":1173,"ownerId":20,"title":"DATA DE NASCIMENTO DO RESPONS\u00c1VEL PELO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL:","description":"Campo de texto em formata\u00e7\u00e3o espec\u00edfica de data DD\/MM\/AAAA | Campo preenchimento autom\u00e1tico.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"agent-owner-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"dataDeNascimento"},"categories":[],"fieldName":"field_1173","displayOrder":6},{"id":1163,"ownerId":20,"title":"QUAL OUTRO TIPO DE EQUIPAMENTO CULTURAL:","description":"Especifique","maxSize":150,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":{"require":{"condition":"1","field":"field_1162","value":"Outros Equipamentos Culturais","hide":"1"}},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1163","displayOrder":45},{"id":1143,"ownerId":20,"title":"\u00c1REA CULTURAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PRINCIPAL DO BENEFICI\u00c1RIO DO SUBS\u00cdDIO:","description":"Selecione as \u00e1reas culturais principais de atua\u00e7\u00e3o cultural (M\u00faltipla escolha com m\u00e1ximo de 3 sele\u00e7\u00f5es).","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"space-field","fieldOptions":["Patrim\u00f4nio Cultural","Artes Circenses","Dan\u00e7a:Artes da Dan\u00e7a","Teatro:Artes do Teatro","Artes Visuais","Artesanato","Audiovisual","Cultura Popular","Design","Fotografia","Gastronomia","Literatura","Moda","Museu:Museu e Mem\u00f3ria","M\u00fasica","\u00d3pera","Outros"],"config":{"entityField":"@terms:area"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1143","displayOrder":21},{"id":1147,"ownerId":20,"title":"SITUA\u00c7\u00c3O DO LOCAL ONDE O BENEFICI\u00c1RIO DO SUBS\u00cdDIO DESENVOLVE AS ATIVIDADES CULTURAIS:","description":"Escolha a op\u00e7\u00e3o que melhor identifica a situa\u00e7\u00e3o do local onde o benefici\u00e1rio do subs\u00eddio desenvolve a atividade cultural.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["Espa\u00e7o alugado","Espa\u00e7o emprestado ou de uso compartilhado","Espa\u00e7o itinerante","Espa\u00e7o pr\u00f3prio","Espa\u00e7o pr\u00f3prio financiado","Espa\u00e7o p\u00fablico cedido em comodato"],"config":[],"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1147","displayOrder":42},{"id":1208,"ownerId":20,"title":"artigos 171 e 299 do Decreto Lei n\u00ba 2.848, de 07 de dezembro de 1940 (C\u00f3digo Penal)","description":"Estou ciente que, caso as informa\u00e7\u00f5es e os documentos por mim apresentados neste cadastro sejam legalmente falsos, responderei processo por ter incorrido em crimes previstos nos artigos 171 e 299 do Decreto Lei n\u00ba 2.848, de 07 de dezembro de 1940 (C\u00f3digo Penal) e que estarei sujeito a san\u00e7\u00f5es penais sem preju\u00edzo de medidas administrativas e outras.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"checkbox","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1208","displayOrder":87},{"id":1207,"ownerId":20,"title":"Lei Federal n\u00ba 13.709, de 14 de Agosto de 2018","description":"Estou ciente e autorizo o acesso e uso dos meus dados para valida\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es apresentadas neste cadastro, bem como atestar o atendimento aos crit\u00e9rios para o recebimento do Subs\u00eddio, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709, de 14 de Agosto de 2018 - Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (LGPD).","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"checkbox","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1207","displayOrder":86},{"id":1206,"ownerId":20,"title":"Art. 10 da Lei 14.017\/2020","description":"Estou ciente que devo apresentar Presta\u00e7\u00e3o de Contas, at\u00e9 120 (cento e vinte) dias ap\u00f3s o recebimento da \u00faltima parcela do subs\u00eddio, nos termos do Art. 10 da Lei 14.017\/2020, devendo a mesma comprovar que o subs\u00eddio mensal recebido foi utilizado para gastos relativos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade cultural.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"checkbox","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1206","displayOrder":85},{"id":1205,"ownerId":20,"title":"Art. 9\u00ba da Lei 14.017\/2020.","description":"Estou ciente que deverei realizar contrapartida destinada, prioritariamente, a estudantes de escolas p\u00fablicas e em espa\u00e7os p\u00fablicos da comunidade ao qual perten\u00e7o, de forma gratuita e pactuada com o Poder P\u00fablico, conforme determina o Art. 9\u00ba da Lei 14.017\/2020.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"checkbox","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1205","displayOrder":84},{"id":1204,"ownerId":20,"title":"TERMO DE CI\u00caNCIA E RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1204","displayOrder":83},{"id":1203,"ownerId":20,"title":"VALOR ESTIMADO DA A\u00c7\u00c3O","description":"indique qual seria o valor de realiza\u00e7\u00e3o desta a\u00e7\u00e3o, caso ela fosse paga por algu\u00e9m.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1203","displayOrder":82},{"id":1202,"ownerId":20,"title":"Frequ\u00eancia da a\u00e7\u00e3o","description":"Escreva o n\u00famero de vezes que a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada e em que intervalo de tempo; no campo","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1202","displayOrder":81},{"id":1201,"ownerId":20,"title":"QUANTIDADE DE P\u00daBLICO ESPERADO","description":"Quantidade estimada do p\u00fablico que se pretende atingir com a a\u00e7\u00e3o.","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"number","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1201","displayOrder":80},{"id":1200,"ownerId":20,"title":"P\u00daBLICO ALVO","description":"Indique a quem a a\u00e7\u00e3o se destina; e no campo","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"checkboxes","fieldOptions":["Estudante da Escola P\u00fablica","Comunidade em Geral","Gest\u00e3o P\u00fablica"],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1200","displayOrder":79},{"id":1199,"ownerId":20,"title":"DETALHAMENTO DA A\u00c7\u00c3O","description":"Escreva o que ser\u00e1 realizado indicando a carga hor\u00e1ria no campo","maxSize":200,"required":true,"fieldType":"textarea","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1199","displayOrder":78},{"id":1198,"ownerId":20,"title":"TIPO DE A\u00c7\u00c3O GRATUITA | contrapartida","description":"Indique a a\u00e7\u00e3o gratuita que se pretende realizar; no campo","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"checkboxes","fieldOptions":["Oficina","Palestra","Workshop","Apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica\/cultural","Curso","Exposi\u00e7\u00e3o","Doa\u00e7\u00e3o de bens culturais","Semin\u00e1rio","Cess\u00e3o tempor\u00e1ria de bens;","Oferta de servi\u00e7os","Outra"],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1198","displayOrder":76},{"id":1197,"ownerId":20,"title":"QUAL O OUTRO TIPO DE ATIVIDADE GRATUITA","description":"Caso tenha selecionado outra atividade gratuita especifique.","maxSize":35,"required":false,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":{"require":{"condition":"1","field":"field_1198","value":"Outra","hide":"1"}},"categories":[],"fieldName":"field_1197","displayOrder":77},{"id":1196,"ownerId":20,"title":"PACTUA\u00c7\u00c3O DA CONTRAPARTIDA","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1196","displayOrder":74},{"id":1195,"ownerId":20,"title":"ACESSIBILIDADE da EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL:","description":"Assinale as op\u00e7\u00f5es que melhor identificam o tipo de acessibilidade que oferta. (M\u00faltipla escolha: pode ser selecionada mais de uma op\u00e7\u00e3o)","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"select","fieldOptions":["N\u00e3o possui acessibilidade","Servi\u00e7os de acessibilidade comunicacional"],"config":{"require":{"condition":"1","field":"field_1195","value":"Sim"}},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1195","displayOrder":69},{"id":1194,"ownerId":20,"title":"QUE ACESSIBILIDADE DO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL:","description":"Assinale as op\u00e7\u00f5es que melhor identificam o tipo de acessibilidade oferta.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"checkboxes","fieldOptions":["Espa\u00e7o adaptado para pessoas com mobilidade reduzida","Espa\u00e7o adaptado para pessoas com defici\u00eancia visual"],"config":{"require":{"condition":"1","field":"field_1148","value":"Sim","hide":"1"}},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1194","displayOrder":70},{"id":1193,"ownerId":20,"title":"QUAL OUTRA COMUNIDADE TRADICIONAL:","description":"ESPECIFIQUE","maxSize":100,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":{"require":{"condition":"1","field":"field_1192","value":"Outra comunidade tradicional","hide":"1"}},"categories":[],"fieldName":"field_1193","displayOrder":67},{"id":1192,"ownerId":20,"title":"ATENDIMENTO \u00c0 COMUNIDADE TRADICIONAL:","description":"Assinale se o espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural atende a uma ou mais comunidade(s) tradicional(is) ou n\u00e3o. (M\u00faltipla escolha: pode ser selecionada mais de uma op\u00e7\u00e3o).","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["N\u00e3o atendo a nenhuma comunidade tradicional","Ind\u00edgenas","Quilombolas","Ciganos(as)","Comunidades Ribeirinhas","Comunidades Rurais","Pescadores(as) Artesanais","Comunidades extrativistas","Povos de Terreiro","Outra comunidade tradicional"],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1192","displayOrder":66},{"id":1191,"ownerId":20,"title":"INSCRI\u00c7\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA:","description":"Informe o n\u00famero da inscri\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria indicada no boleto de pagamento do IPTU 2020 referente ao espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural.","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":[],"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1191","displayOrder":64},{"id":1190,"ownerId":20,"title":"QUAL A DESPESA IPTU DE ESPA\u00c7O CULTURAL","description":"R$______","maxSize":10,"required":false,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":{"require":{"condition":"1","field":"field_1189","value":"Tenho despesa com IPTU de espa\u00e7o cultural","hide":"1"}},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1190","displayOrder":62},{"id":1189,"ownerId":20,"title":"DESPESA DO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL COM IPTU 2020:","description":"Informe o valor correspondente a despesa com IPTU 2020 do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural. Se n\u00e3o h\u00e1 essa despesa \u00e9 s\u00f3 informar R$ 0,00","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["R$ 0,00 (N\u00e3o tenho essa despesa)","Tenho despesa com IPTU de espa\u00e7o cultural"],"config":[],"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1189","displayOrder":61},{"id":1188,"ownerId":20,"title":"N\u00daMERO DA MATR\u00cdCULA DA CONCESSION\u00c1RIA DE \u00c1GUA\/ESGOTO:","description":"Informe o n\u00famero da matr\u00edcula contida na fatura de \u00e1gua e abastecimento do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":[],"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1188","displayOrder":59},{"id":1187,"ownerId":20,"title":"QUAL A DESPESA QUE POSSUI COM \u00c1GUA\/ESGOTO DE ESPA\u00c7O CULTURAL:","description":"R$_____","maxSize":10,"required":false,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":{"require":{"condition":"1","field":"field_1186","value":"Tenho despesa com \u00e1gua\/esgoto de espa\u00e7o cultural","hide":"1"}},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1187","displayOrder":58},{"id":1186,"ownerId":20,"title":"DESPESA DO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL COM \u00c1GUA\/ESGOTO NOS MESES DE NOVEMBRO E DEZEMBRO DE 2019, JANEIRO E FEVEREIRO DE 2020:","description":"Informe o valor correspondente a soma das faturas de \u00c1GUA dos meses de novembro e dezembro de 2019, janeiro e fevereiro de 2020? Se n\u00e3o h\u00e1 essa despesa \u00e9 s\u00f3 informar R$ 0,00.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["R$ 0,00 (N\u00e3o tenho essa despesa)","Tenho despesa com \u00e1gua\/esgoto de espa\u00e7o cultural"],"config":[],"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1186","displayOrder":57},{"id":1185,"ownerId":20,"title":"N\u00daMERO DE CONTRATO COM A CONCESSION\u00c1RIA DE ENERGIA:","description":"Informe o n\u00famero da conta contrato contido na fatura de energia el\u00e9trica do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"number","fieldOptions":[],"config":[],"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1185","displayOrder":55},{"id":1184,"ownerId":20,"title":"QUAL A DESPESA QUE POSSUI COM ENERGIA EL\u00c9TRICA COM SEU ESPA\u00c7O:","description":"R$_____","maxSize":10,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":{"require":{"condition":"1","field":"field_1183","value":"Tenho despesa com energia el\u00e9trica de espa\u00e7o cultural","hide":"1"}},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1184","displayOrder":54},{"id":1183,"ownerId":20,"title":"DESPESA DO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL COM ENERGIA DOS MESES DE NOVEMBRO E DEZEMBRO DE 2019, JANEIRO E FEVEREIRO DE 2020:","description":"Informe o valor correspondente a soma das faturas de ENERGIA dos meses de novembro e dezembro de 2019, janeiro e fevereiro de 2020? Se n\u00e3o h\u00e1 essa despesa \u00e9 s\u00f3 informar R$ 0,00.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["R$ 0,00 (N\u00e3o tenho essa despesa) ","Tenho despesa com energia el\u00e9trica de espa\u00e7o cultural"],"config":[],"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1183","displayOrder":53},{"id":1181,"ownerId":20,"title":"DESPESA MENSAL COM FINANCIAMENTO DE ESPA\u00c7O F\u00cdSICO:","description":"Informe o valor mensal da despesa com financiamento do im\u00f3vel onde funciona o do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural. Se n\u00e3o h\u00e1 essa despesa \u00e9 s\u00f3 informar R$ 0,00.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["R$ 0,00 (N\u00e3o tenho essa despesa)","Tenho despesa com financiamento de espa\u00e7o cultural"],"config":[],"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1181","displayOrder":51},{"id":1179,"ownerId":20,"title":"DESPESA MENSAL COM LOCA\u00c7\u00c3O DE ESPA\u00c7O F\u00cdSICO:","description":"Informe o valor mensal da despesa com aluguel do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural. Se n\u00e3o h\u00e1 essa despesa \u00e9 s\u00f3 informar R$ 0,00.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["R$ 0,00 (N\u00e3o tenho essa despesa)","Tenho despesa com loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o"],"config":[],"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1179","displayOrder":48},{"id":1177,"ownerId":20,"title":"DADOS DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O \/ ESCALONAMENTO","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1177","displayOrder":46},{"id":1176,"ownerId":20,"title":"E-MAIL DO RESPONS\u00c1VEL PELO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL:","description":"E-MAIL DO RESPONS\u00c1VEL PELO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL:","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"agent-owner-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"emailPrivado"},"categories":[],"fieldName":"field_1176","displayOrder":9},{"id":1174,"ownerId":20,"title":"ENDERE\u00c7O COMPLETO DO RESPONS\u00c1VEL PELO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL:","description":"Preencha seu endere\u00e7o completo. Para agentes culturais que sejam itinerantes, preencher com o endere\u00e7o atual. Caso voc\u00ea n\u00e3o saiba o seu CEP, procure aqui: http:\/\/www.buscacep.correios.com.br\/sistemas\/buscacep\/","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"agent-owner-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"@location","setLatLon":"true","setPrivacy":"true"},"categories":[],"fieldName":"field_1174","displayOrder":7},{"id":1172,"ownerId":20,"title":"RG DO RESPONS\u00c1VEL PELO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL:","description":"Preencha apenas com n\u00fameros e n\u00e3o use caracteres especiais como ponto ( . ) ou h\u00edfen ( - )","maxSize":15,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1172","displayOrder":5},{"id":1171,"ownerId":20,"title":"SEXO DO RESPONS\u00c1VEL PELO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL:","description":"Escolha, dentre as op\u00e7\u00f5es fornecidas pela Dataprev, uma das op\u00e7\u00f5es para consulta pr\u00e9via a base de dados em \u00e2mbito federal.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["Masculino","Feminino"],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1171","displayOrder":4},{"id":1170,"ownerId":20,"title":"NOME COMPLETO DO RESPONS\u00c1VEL PELO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL:","description":"Coloque seu nome conforme consta no CPF ou em outro documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"agent-owner-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"nomeCompleto"},"categories":[],"fieldName":"field_1170","displayOrder":2},{"id":1169,"ownerId":20,"title":"CPF DO RESPONS\u00c1VEL PELO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL:","description":"Preencha apenas com n\u00fameros e n\u00e3o use caracteres especiais como ponto ( . ) ou h\u00edfen ( -","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"agent-owner-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"documento"},"categories":[],"fieldName":"field_1169","displayOrder":3},{"id":1168,"ownerId":20,"title":"QUAL OUTRO TIPO DE ENQUADRAMENTO:","description":"Especifique outro tipo de enquadramento validados nos cadastros aos quais se refere o art. 7\u00ba da 14.017\/2020","maxSize":150,"required":false,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":{"require":{"condition":"1","field":"field_1142","value":"outros espac\u0327os e atividades arti\u0301sticos e culturais","hide":"1"}},"categories":[],"fieldName":"field_1168","displayOrder":27},{"id":1167,"ownerId":20,"title":"LINKS (Site,Blog,youtube, twitter, facebook, instagram e google +)","description":"Insira links, preferencialmente do Youtube ou Vimeo, ou de sites de portf\u00f3lio, para demonstrar a atua\u00e7\u00e3o cultural do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural. Se privado, deve disponibilizar a chave de acesso","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"agent-collective-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"@links","title":"true"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1167","displayOrder":31},{"id":1166,"ownerId":20,"title":"TELEFONE FIXO OU CELULAR DO BENEFICI\u00c1RIO DO SUBS\u00cdDIO:","description":"Preencha os n\u00fameros do telefone do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural para contato e DDD, sem o uso de ponto ou h\u00edfen.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"agent-collective-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"telefone1"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1166","displayOrder":30},{"id":1161,"ownerId":20,"title":"OUTRA \u00c1REA CULTURAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PRINCIPAL DO BENEFICI\u00c1RIO DO SUBS\u00cdDIO:","description":"Especifique o outro segmento cultural de atua\u00e7\u00e3o.","maxSize":150,"required":false,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"config":{"require":{"condition":"","field":"","value":"","hide":"1"}},"categories":[],"fieldName":"field_1161","displayOrder":22},{"id":1160,"ownerId":20,"title":"HIST\u00d3RICO CULTURAL DO BENEFICI\u00c1RIO DO SUBS\u00cdDIO:","description":"Escreva de forma resumida uma descri\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade, coletivo ou cooperativa cultural e as atividades culturais realizadas.","maxSize":1000,"required":true,"fieldType":"agent-collective-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"shortDescription"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1160","displayOrder":16},{"id":1159,"ownerId":20,"title":"INFORME OS NOMES DOS ESPA\u00c7OS CULTURAIS:","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"persons","fieldOptions":[],"config":{"name":"true","require":{"condition":"1","field":"field_1158","value":"Sim","hide":"1"}},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1159","displayOrder":38},{"id":1158,"ownerId":20,"title":"VOC\u00ca POSSUI OU MANT\u00caM MAIS DE UM ESPA\u00c7O CULTURAL?","description":"Voc\u00ea possui ou mant\u00eam mais de um espa\u00e7o espa\u00e7o cultural?","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["Sim","N\u00e3o"],"config":[],"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1158","displayOrder":37},{"id":1157,"ownerId":20,"title":"NOME DO ESPA\u00c7O CULTURAL VINCULADO OU MANTIDO PELO BENEFICI\u00c1RIO DO SUBS\u00cdDIO:","description":"informe o nome do espa\u00e7o cultural mantidos ou organizados pelo benefici\u00e1rios do subs\u00eddio","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"space-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"name"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1157","displayOrder":33},{"id":1156,"ownerId":20,"title":"NOME DO COLETIVO","description":"informe o nome do grupo cultura de acordo com o cart\u00e3o de CNPJ","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"agent-collective-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"name","require":{"condition":"1","field":"field_1152","value":"Espa\u00e7o Cultural mantido por um Coletivo Cultural","hide":"1"}},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1156","displayOrder":13},{"id":1155,"ownerId":20,"title":"RAZ\u00c3O SOCIAL DA ENTIDADE, EMPRESA OU DA COOPERATIVA CULTURAL:","description":"Informe o nome da entidade, empresa ou da cooperativa cultural","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"agent-collective-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"name"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1155","displayOrder":14},{"id":1154,"ownerId":20,"title":"N\u00daMERO DE INSCRI\u00c7\u00c3O EM CADASTRO NACIONAL DE PESSOA JUR\u00cdDICA \u2013 CNPJ:","description":"Informe preencha apenas com n\u00fameros e n\u00e3o use caracteres especiais como ponto ( . ), barra ( \/ ) ou h\u00edfen ( - )","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"agent-collective-field","fieldOptions":[""],"config":{"entityField":"documento"},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1154","displayOrder":19},{"id":1153,"ownerId":20,"title":"SITUA\u00c7\u00c3O DO LOCAL ONDE O BENEFICI\u00c1RIO DO SUBS\u00cdDIO DESENVOLVE AS ATIVIDADES CULTURAIS:","description":"Escolha a op\u00e7\u00e3o que melhor identifica a situa\u00e7\u00e3o do local onde o benefici\u00e1rio do subs\u00eddio desenvolve a atividade cultural.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["Espa\u00e7o p\u00fablico (pra\u00e7a, rua, escola, quadra ou pr\u00e9dio p\u00fablico custeado pelo poder p\u00fablico)","Espa\u00e7o virtual de cultura digital"],"config":[],"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1153","displayOrder":43},{"id":1152,"ownerId":20,"title":"BENEFICI\u00c1RIO DO SUBS\u00cdDIO:","description":"Escolha a op\u00e7\u00e3o que melhor identifica o benefici\u00e1rio do subs\u00eddio previsto no inciso II do art. 2\u00ba da lei federal n\u00ba 14.017\/2020","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"select","fieldOptions":["Espa\u00e7o Cultural mantido por um Coletivo Cultural","Espa\u00e7o Cultural mantido por uma Pessoa F\u00edsica (CPF)"],"config":{"require":{"condition":""}},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1152","displayOrder":12},{"id":1151,"ownerId":20,"title":"BENEFICI\u00c1RIO DO SUBS\u00cdDIO:","description":"Escolha a op\u00e7\u00e3o que melhor identifica o benefici\u00e1rio do subs\u00eddio previsto no inciso II do art. 2\u00ba da lei federal n\u00ba 14.017\/2020.","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"select","fieldOptions":["Entidade Cultural (Associa\u00e7\u00e3o, Funda\u00e7\u00e3o ou Instituto)","Cooperativa cultural","MEI \u2013 Microempreendedor Individual","ME \u2013 Microempresa"],"config":{"require":{"condition":""}},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1151","displayOrder":11},{"id":1150,"ownerId":20,"title":"IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DOS MEMBROS DO COLETIVO CULTURAL RESPONS\u00c1VEIS PELO ESPA\u00c7O CULTURAL:","description":"Informe o CPF de at\u00e9 10 membros do Coletivo Cultural\nPreencha apenas com n\u00fameros e n\u00e3o use caracteres especiais como ponto ( . ) ou h\u00edfen ( - )","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"persons","fieldOptions":[],"config":{"cpf":"true","require":{"condition":"1","field":"field_1152","value":"Espa\u00e7o Cultural mantido por um Coletivo Cultural","hide":"1"},"name":""},"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1150","displayOrder":23},{"id":1149,"ownerId":20,"title":"INSCRI\u00c7\u00c3O EM CADASTRO CULTURAL:","description":"Selecione o(s) cadastro(s) cultural(is) em que o espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural est\u00e1 cadastrado. Se voc\u00ea n\u00e3o tem cadastro marque a op\u00e7\u00e3o \u201cCadastro Estadual de Cultura (Mapa Cultural)\u201d \n\nM\u00faltipla escolha: pode ser selecionada mais de uma op\u00e7\u00e3o","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["Cadastro Estadual de Cultura (Mapa Cultural)","Cadastros Municipais de Cultura","Cadastro Nacional de Pontos e Pont\u00f5es de Cultura","Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais","Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Cadastrais do Artesanato Brasileiro","Outros cadastros referentes a atividades culturais"],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1149","displayOrder":24},{"id":1148,"ownerId":20,"title":"POSSUI ACESSIBILIDADE NO ESPA\u00c7O CULTURAL, EMPRESA, ENTIDADE OU COOPERATIVA CULTURAL:","description":"Assinale as op\u00e7\u00f5es que melhor identificam o tipo de acessibilidade que o espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural oferta.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["Sim","N\u00e3o"],"config":[],"categories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"fieldName":"field_1148","displayOrder":68},{"id":1144,"ownerId":20,"title":"DADOS DO(A) RESPONS\u00c1VEL LEGAL \/ PRINCIPAL PELO BENEFICI\u00c1RIO DO SUBS\u00cdDIO","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"config":[],"categories":[],"fieldName":"field_1144","displayOrder":1}],"meta":{"registrationCategories":["BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CNPJ E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E ESPA\u00c7O F\u00cdSICO","BENEFICI\u00c1RIO COM CPF E SEM ESPA\u00c7O F\u00cdSICO"],"useAgentRelationColetivo":"optional","registrationLimitPerOwner":"1","registrationCategDescription":"Selecione uma categoria","registrationCategTitle":"Categoria","useAgentRelationInstituicao":"optional","introInscricoes":null,"useSpaceRelationIntituicao":"optional","registrationSeals":null,"registrationLimit":"0"}}
